一人N條睇完臨瞓會心寒嘅片

我先

日頭睇都心寒啦

我第一次睇嗰日夜晚瞓唔著

淨係heyheyhey 有咩特別

做乜9

可能呢D算深層恐怖掛

想問？